IQ 題 有人估到我就直播食屎（講笑）

一個好愚蠢嘅節日

估人名

我自己都覺得難

陳國邦

李思捷

余文樂

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

點解咁快

直播link

Lm睇找數

講笑炸

找數

屌你

唔可以咁嫁

食完屎先嚟屌我，亲

唔得

推

Link 呢？

食未

食你個頭

好想睇！ 利申 李斯本人

邊度直播？

李斯節